[啪啪啪]《第一屆LIHKG中文打字大賽》現正接受報名！

《第一屆高登中文打字大賽》
現正接受報名！

各位巴打，我係 沙填入臀門 (既代言人)

今次&#22021;《高登中文打字大賽》會&#21946; TypeRacer 進行

比賽當晚會&#21946; Twitch 進行直播，有巴打即場旁述

重會有即場投注系統，俾各位巴打邊睇邊*落注！

比賽詳情：

日期&時間：現在

場地：

直播：

參賽方法：

1. 去 註冊
First Name 請用高登膠名，Last Name 不要填！ 例子：

2. 在此Post回覆報名（必須留Twitch ID或Email，用作通知參賽者比賽網址）

報名格式：
1. 高登膠名 (TypeRacerUserName) Twitch ID/Email
例子1：沙填入臀門 (hkgsandy) smilesnooker
例子2：沙填入臀門 (hkgsandy) hkgsandy@gmail.com

3. 留意比賽當晚公佈的賽程表，晚上十點準時出席

比賽規則 同 賽程表 視乎參賽人數再作決定

想知最新比賽消息，敬請留意住呢個Post

想同各位巴打一齊大顯指頭，成為高登神之手？

即刻報名參加啦！！

*比賽當晚，只提供虛擬貨幣『沙填入臀門股份』給大家下注
絕不接受現金投注

沙填入臀門

推